% https://www.corodivinaegratiae.com/il-repertorio/alleluja-lode-cosmica-s-puri/
\beginsong{Alleluia Lode cosmica}[
by={TM: Stefano Puri},
index={Lodino il Signor i cieli},
]

\beginchorus
\lrep \[D-]Alleluia, \[F]allelu\[C]ia!
\[G-]Alleluia, \[B&]allelu\[D-]ia!
{\[C6]}Alle\[B&]lu\[F]ia, al\[G-]lelu\[D-]ia!
Alle\[C]lu\[D-]ia, alle\[B&]lu\[A4/7]ia! \rrep \rep{2}
\endchorus

\beginverse\memorize
\[D-]Lodino il Si\[B&]gnor i \[F]cie\[C]li,
\[D-]lodino il Si\[B&]gnor i \[F]ma\[C]ri,
\[G-]gli angeli, i cieli \[B&]dei cieli:
il Suo \[D-]nome è grande e su\[A4/7]blime.

\[D-]Sole, luna e \[B&]stelle ar\[F]den\[C]ti,
\[D-]Neve, pioggia, \[B&]nebbia, e \[F]fuo\[C]co
\[G-]lodino il Suo \[B&]nome in e\[D-]terno!
\[A4/7]Sia lode al Si\[B&]gnor!
\[C6]Sia \[B&7+]lode al suo \[A4/7]nome!
Sia lode al Signor!
\endverse

\beginchorus
\lrep \[D-]Alleluia, \[F]allelu\[C]ia!
\[G-]Alleluia, \[B&]allelu\[D-]ia!
{\[C6]}Alle\[B&]lu\[F]ia, al\[G-]lelu\[D-]ia!
Alle\[C]lu\[D-]ia, alle\[B&]lu\[A4/7]ia! \rrep \rep{2}
\endchorus

\beginverse
^Lodino il Si^gnor le ^ter^re,
^lodino il Si^gnor i ^mon^ti,
^il vento della ^tempesta
che obbe^disce alla Sua ^voce,

^giudici, so^vrani ^tut^ti,
^giovani, fan^ciulle, ^vec^chi
^lodino il Suo ^nome in e^terno!
^Sia lode al Si^gnor!
^Sia ^lode al suo ^nome!
Sia lode al Signor!
\endverse

\beginchorus
\lrep \[D-]Alleluia, \[F]allelu\[C]ia!
\[G-]Alleluia, \[B&]allelu\[D-]ia!
{\[C6]}Alle\[B&]lu\[F]ia, al\[G-]lelu\[D-]ia!
Alle\[C]lu\[D-]ia, alle\[B&]lu\[A4/7]ia! \rrep \rep{2}
\endchorus
\endsong
